身邊有無情侶係同一間公司做野？

同一間公司做野，同一個部門之類
分享下你地見到既有趣事情

你都係想聽儲物房，老細房，有冇甜野姐

聽過有對情侶，個男既背住條女撩其他女同事，最後仲有上埋床。條女到最後咩都唔知

低汁

加甜plz

我